撐James d人係咩心態🤥

當年佢都無表現先去拜仁姐
佢打唔到皇馬正選
得個靚仔